[認真請教] IPO 股份當日的成交

以今日的 "明源雲" 為例,
在 9.20am 競價時段未完成之前, 9.00-9.09am 已經好多成交.

這些成交究竟是 昨日的暗盤成交,
將啲記錄放番上港交所系統,
還是今日的盤前成交? 是場外交易?

係當日盤前成交
應該set 左價配對到就會成交到
但呢個時間我都無試過
等高人再解釋

前者

你估 依d 盤前成交，
是在港交所的系統配對，
定是 場外配對咗，再輸入去港交所？

更加重要是 我地散戶，系咪可以參與得到？

請問 你是估 定 確定呀？

系你老母